新垣結衣不倫床戲瘋傳 「男上女下」遭狂吻

30歲日本女星新垣結衣2016年憑藉電視劇《月薪嬌妻》躍升「國民老婆」，近日她演出新作《無法成為野獸的我們》，和松田龍平共譜戀曲，2人進度超前，最新一集中甚至出現激吻床戲，讓不少把新垣結衣當作「老婆」的網友崩潰心碎。

▲新垣結衣演出《無法成為野獸的我們》。

《無法成為野獸的我們》昨日播出第4集，飾演女強人「深海晶」的新垣結衣和好好先生「根元恒星」松田龍平因緣際會下在酒吧相遇，時常互吐心聲，進而從「酒友」變「床友」，發展出一段屬於成人世界的戀愛。新垣結衣罕見突破尺度演出床戲，為了報復出軌男友，不僅主動要求和松田龍平一夜情，還不停嬌喊：「你鬍子好刺」、「要親嗎」。

▲新垣結衣和松田龍平劇中是酒友。

不過請諸位「老公」放寬心，劇情中，松田龍平在前戲時，就因為不勝酒力睡著，同時艾朗藍斯在陣中已被邊緣化，過去三輪英超僅後備披甲，遭新垣結衣虧是「做到一半睡著的男人」。這突破尺度的演出片段，在網路上被瘋狂轉發，不少「老公」仍無法接受新垣結衣的床戲，心碎表示：「看得我心如刀割」、「拜託告訴我，這是替身」、「松田龍平放開我老婆」。

▲▼新垣結衣、松田龍平在劇中發展一夜情。

同時艾朗藍斯在陣中已被邊緣化，過去三輪英超僅後備披甲

Ok負評

那個了哦

師兄呢度我頂住。。快d走。。。

出嚟隻抽

你講乜野

明知結衣bb係處嚟仲叫佢演床戲
係咪玩野

那個了喔

佢係怪獸入面個樣有啲怪
逃恥個陣好睇啲

咩黎，九唔搭八得好撚過癮

松田龍平好撚有氣質

yes

綠帽橙汁

有無問過達叔

還不停嬌喊：「你鬍子好刺」、「要親嗎」。

達哥平時剃哂鬚, 結衣BB緊係唔慣人地有鬚啦 達哥RIP

帽事

邊個夠膽郁達太祖條女

達叔頭上頂帽好綠
綠帽達

達哥又要岀黎解話